[
        {
            "questionText": "Какова периодичность очистки роторов центробежных масляных фильтров дизеля и коробки передач трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На каком расстоянии от опорных поверхностей рычагов должен находиться торец ступицы опорного диска при регулировке муфты сцепления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "(10+0,5) мм.",
                "(14+0,5) мм.",
                "(16+0,5) мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой должен быть  свободный ход педали рабочих тормозов у трактора \"Беларус-1523.2\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "3 - 7 мм.",
                "6 - 12 мм.",
                "10 - 15 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой привод управления тормозами у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Механический.",
                "Гидростатический.",
                "Пневматический."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип привода сцепления имеет трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Механический.",
                "Гидростатический.",
                "Гидравлический с гидроусилителем."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие причины могут вызвать у дизеля повышенную дымность выхлопных газов чёрного цвета?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Засорение воздушного фильтра.",
                "Поздний впрыск топлива.",
                "Повышенный износ цилиндропоршневой группы.",
                "Верны пункты 1 и 2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность слива конденсата из баллона пневмосистемы трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая номинальная мощность дизеля Д-260.1?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "114 кВт (155 л.с.).",
                "154 кВт (209 л.с.).",
                "200 кВт (272 л.с.)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли переключение передач на ходу в пределах диапазона при движении тракторного агрегата в условиях бездорожья?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Не допускается.",
                "Разрешается при наличии опыта работы на тракторе."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены масла в трансмиссии трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        }
    ]
    